@prefix : <http://hosu-danci.ro#/>.
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#/>.
@prefix rdfs: <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#/>.
@prefix s: <http://schema.org#/>.
@prefix dbr: <http://dbpedia.org/resource/>.
@prefix dbo: <http://dbpedia.org/ontology/>.

:Alexandra a :Client;
    rdfs:label "Alexandra Popescu";
    :hasGender :Woman;
    :hasAge 25;
    :hasKg :70kg;
    :hasBirthPlace dbr:Cluj-Napoca;
    :hasClientID "ale123", "ale128";
    :haveAttended dbr:Zumba;
    :typeOfSubscription :Morning.

:Andrei a :Client;
    rdfs:label "Andrei Popa";
    :hasGender :Man;
    :hasAge 30;
    :hasKg :95kg;
    :hasBirthPlace dbr:Oradea;
    :hasClientID "andreipopa";
    :haveAttended :bodyART;
    :typeOfSubscription :Flexible.

:Maria a :Client;
    rdfs:label "Maria Diaconu";
    :hasGender :Woman;
    :hasAge 23;
    :hasKg :84kg;
    :hasBirthPlace dbr:Arad;
    :hasClientID "mariad";
    :haveAttended :Cardio,
        :TRX;
    :typeOfSubscription :Student.

:Andreea a :Client;
    rdfs:label "Andreea Man";
    :hasGender :Woman;
    :hasAge 21;
    :hasKg :76kg;
    :hasBirthPlace dbr:Bucuresti;
    :hasClientID "andreeaman";
    :haveAttended :TRX;
    :typeOfSubscription :Loyalty.

:TRX a :Antrenament;
    rdfs:label "Antrenament TRX";
    :hasDificulty: "Hard";
    :hasTrainer :Mara;
    :isPlayedBy :Andreea.

dbr:Zumba a :Antrenament;
     rdfs:label "Antrenament Zumba";
    :wasCreatedBy dbr:Alberto_Perlman;
    :hasDificulty: "Medium";
    :hasTrainer :Vlad;
    :isPlayedBy :Alexandra.
  
:bodyART a :Antrenament;
    rdfs:label "Antrenament bodyART";
    :hasDificulty: "Medium";
    :hasTrainer :Mircea;
    :isPlayedBy :Andrei.

:Cardio a :Antrenament;
    rdfs:label "Antrenament Cardio";
    :hasDificulty: "Hard";
    :hasTrainer :Mara;
    :isPlayedBy :Maria.

:Mara a :Antrenor;
    rdfs:label "Mara Pop";
    :yearsOfExperience 10;
    :hasRating 4;
    :trainerOf :Cardio, :TRX.

:Vlad a :Antrenor;
    rdfs:label "Vlad Petre";
    :yearsOfExperience 7;
    :hasRating 5;
    :trainerOf :Zumba.

:Mircea a :Antrenor;
    rdfs:label "Mircea Apetrei";
    :yearsOfExperience 3;
    :hasRating 3;
    :trainerOf :bodyART.

:Morning a :Abonament;
    rdfs:label "Abonament Morning";
    :price :70lei.

:Flexible a :Abonament;
    rdfs:label "Abonament Flexible";
    :price :100lei.

:Student a :Abonament;
    rdfs:label "Abonament Student";
    :price :85lei.

:Loyalty a :Abonament;
    rdfs:label "Abonament Loyalty";
    :price :200lei.

:Client a rdfs:Class;
    rdfs:comment "Este un Client".

:Antrenament a rdfs:Class;
    rdfs:comment "Este un Antrenament".

:Antrenor a rdfs:Class;
    rdfs:comment "Este un Antrenor".

:Abonament a rdfs:Class;
    rdfs:comment "Este un Abonament".

:hasGender a rdf:Property;
    rdfs:comment "Reprezinta proprietatea care atribuie genul unui anumit Client";
    rdfs:domain :Client;
    rdfs:range :Gender.

:hasAge a rdf:Property;
    rdfs:comment "Reprezinta proprietatea care atribuie varsta unui anumit Client";
    rdfs:domain :Client;
    rdfs:range :Age.

:hasKg a rdf:Property;
    rdfs:comment "Reprezinta proprietatea care atribuie kilogramele unui anumit Client";
    rdfs:domain :Client;
    rdfs:range :Kg.

:hasBirthPlace a rdf:Property;
    rdfs:comment "Reprezinta proprietatea care atribuie locul nasterii unui anumit Client";
    rdfs:domain :Client;
    rdfs:range :BirthPlace.

:hasClientID a rdf:Property;
    rdfs:comment "Reprezinta proprietatea care atribuie un ClientID unic unui anumit Client";
    rdfs:domain :Client;
    rdfs:range :ClientID.

:haveAttended a rdf:Property;
    rdfs:comment "Reprezinta proprietatea care atribuie unui Client un anumit Antrenament la care acesta a participat";
    rdfs:domain :Client;
    rdfs:range :Antrenament.

:typeOfSubscription a rdf:Property;
    rdfs:comment "Reprezinta proprietatea care atribuie unui Client un anumit Abonament";
    rdfs:domain :Client;
    rdfs:range :Abonament.

:hasDificulty rdfs:comment "Atribuie o nota unui anumit Antrenament";
    rdfs:domain :Antrenament;
    rdfs:range :Dificulty.

:hasTrainer rdfs:comment "Atribuie un Trainer unui anumit Antrenament";
    rdfs:domain :Antrenament;
    rdfs:range :Trainer.

:isPlayedBy rdfs:comment "Atribuie unui Client unui anumit Antrenament";
    rdfs:domain :Antrenament;
    rdfs:range :Client.

:yearsOfExperience rdfs:comment "Atribuie anii de experienta unui Antrenor";
    rdfs:domain :Antrenor;
    rdfs:range :yearsOfExperience.

:hasRating rdfs:comment "Atribuie rating-ul avut unui Antrenor";
    rdfs:domain :Antrenor;
    rdfs:range :Rating.

:trainerOf rdfs:comment "Atribuie un Antrenament unui Antrenor";
    rdfs:domain :Antrenor;
    rdfs:range :Antrenament.

:price rdfs:comment "Atribuie un pret unui Abonament";
    rdfs:domain :Abonament;
    rdfs:range :Price.